Choy Ming Tai 正式接受pc21304警員的單挑香港市民的邀請，本人正式接戰。歡迎聯絡本人

富亨公園隻抽?

瑞和街體育館?

香港大學

出個status都要tag一大堆人十年前啲mk妹咩
驚無人理？